Sampson Koo 898

Dear Student,

Sampson Koo took the decision to submit his letter of resignation and in doing so, stood down from the role of International Students' Part- time Officer. RUSU has accepted his resignation and will make plans to hold a by election in the Autumn term.

We have referred your concerns with the University.

Thank you for taking the time to share your concern with us.

Kind regards,

RUSU

19:37 收到enquiries@rusu.co.uk 回信

最好搞到佢無埋學位無埋國藉

唔知咩事可以睇睇呢度

推x1

Reading 嘅高層唔通覺得有人公開侮辱英國國徽係可以接受？
要煲大件事

真，撕BNO侮辱英國好大件事

Student Union 炸

呢啲人係反英勢力
應驅逐出境
永遠不得踏入英國國土

YUP，只係成功左少少
我都認為唔夠力度

咩叫"唔夠力度"

我哋唔夠力度搞到佢冇學位
點都要至少令佢冇咗個學
我諗緊有咩可以做

話你用匪語呀

我load唔到仲可以用咩字
係咪冇咗個度字好啲

去得唔夠盡/唔夠影響力
多謝手足努力
戒匪語呢啲慢慢習慣返就好

謝指教！
估唔到唔小心用咗匪語

點先可以收佢皮？

今次條撚屌先行一著
Reading一定覺得佢resign咗student Union就夠
可能要玩到聯署/ 再轟炸個mailbox